zf3指紋解鎖成日重開機

一個月前更新完
部zenfone3用指紋解鎖就會重新開機
好撚煩
到底會機嘅問題定係setting問題呢

一日有七至八次

燒底版

但係其他使用完全無問題
都係燒底板？

我之前部zf 2係咁重新開機拎去原廠話係燒底板 所以我估係

子龍不意外

入 hardware test 試
有事 會重新開機 就入 安全模式
再出事就 解任務/ 換手機啦

好似間間廠一維修就會話燒底板